瑞麗醫美 02135.HK IPO抽唔抽?

瑞麗醫美 IPO抽唔抽?

冇人有興趣?

真係冇人抽?
咁我只抽一手玩下算

想抽

即係做啲咩 整容概念股？

係,大勢所趨

一手

呢隻咁既股仔都要成百萬先穩中一手
A尾都係得最多兩手

我入飛抽20手已經覺得自己好樂觀。咁派法唔買都要睇下點炒。

2148升到咁癲，對呢隻野肯定有利

呢隻完全冇聲氣

400手先穩中1手。

b頭又大賺

如果好似2110向下炒,就大檸樂。

10中0
果然唔中

抽左手玩下 幾時上

呢隻勁阿

5粒鐘暗盤

今日幾點開始暗盤

2:15PM

100% or -50%

半日市交易日: 輝立交易埸交易時段為下午2:15至下午4:30

-200%

一手賺幾多

至到幾點？

A尾1手, B頭33手

毫股例牌炒爆

升1倍?

無抽， 但睇下暗盤點先

邊個1.2 呀？

等勇者接

fat fat

啱啱0.9 賣左 Merry Christmas

致富同牛牛差咁遠嘅

牛牛不嬲都高d

B組肥肥

致富好抵買 執咗手試試

唔係高啲喎，致貧5毫子都冇

公海4毛4
牛牛7毛

邊條傻仔係牛牛買

知唔知一通幾時開暗盤

0.49入， 0.51放 改唔切價

完全冇聲氣

但一手都係得3%中

聖誕禮物到手

致富落兩次都落唔到單

暗盤都系耀才或者富途好用

要落7 8次先執到1手

都唔知係咪專登
低價就自己吸貨

一通唔開

我欣賞1.2嘅富戶

可能set 左市價入貨

A組分得極少,配晒D股俾B組個堆飛,根本唔派貨出街,等睇炒高最少兩至三倍.
利申抽唔中

我check過trade log
得3手1.2
但一堆1蚊

咁睇好隻股唔知佢set幾多蚊賣

一堆傻仔1蚊接

0.8同1蚊嘅富戶都佔咗唔少

牛牛個莊0.7散緊貨
暗盤價最終會同公海對接

不過就算佢開都出名係賤價，開唔開到冇所謂。

賤價咪岩

廢立入 牛牛沽就啱晒

去到咩價？

輝立0.45

抽唔中
係咁執貨

幾錢入？邊度執？

出面好似先0.4-0.5

券商價格差咁多嘅

真正嘅富徒

45-47 暗盤